[次名+16郎了 又8粒] 巴塞隆拿球迷討論區 (363)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

po頭陰啲陰啲25手足
Btw
本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

我最愛的巴塞球星是費高

開po又唔你咁能快？

樓主咩居心 電話佬唔用華為唔講？

樓主五毛用小米

人地拍片...柒㗎啦

唔見*

中国人当然要用华为！

由 索尼 Xperia 1 発出

尼馬琴晚比人剷到出場 無人講

罪大滔天

有冇片睇
想笑下

應該又中舊患

慘

facebook班冚家剷剩係識抽水笑鳩佢

琴晚爆po都冇人開

講真尼馬即場比人踢死我懷疑呢度都會有人慶祝

無人開咪...

佢比人收山腳踢斷腳都笑佢果下癲

尋晚講真其實踢得唔曳（可能我眼訓睇唔真啦）
係對面龍啪左偉哥咁

Facebook啲人話踢得差喎

成場都壓住人來踢 初頭用影帝都無話點出事
換走埋古天奴之後 有埋Pedri Trincao就終於攻入

雖然入唔到兩球搞到我輸錢 但我覺得算係咁啦 可能我要求低

對利雲特都壓唔住黎踢就碌柒
算啦而家隊波呢d人腳想踢d乜野好波出黎呀
等換主席再換埋血先會再睇呢隊西波

對面著黑白有陰影
加上兩年前破巴不敗 記憶猶新

利雲特不嬲都係踢落好麻煩但係會贏到嗰啲波
班友對上連卡迪斯都閪埋好難咁高期望

尋晚如果有睇直播真係嚇到lai c

對面上半場反攻威脅大到

想講我星期六晚等到 4 點但原來係尋晚踢，結果無睇

依家489老奉失分
講真贏到都偷笑啦依家

真啊 一起身望望個比數 見到有三分已經興高采烈
幾撚陰公

16強兩回合 起碼廿粒啦
利申 已約經紀睇樓

今晚1900 興奮時刻到 究竟做邊隊隻雞

巴主場買客其他
巴作客買主其他

話驚武肺棄權算啦

希望再抽拜仁
拜應該可以破埋當年入12粒嘅紀錄

咁又唔好 要破下記錄

琴晚睇咗半場，而家打利雲特都好撚驚

又可以即場追巴對家ng 追到手軟

下面嗰球就算佢俾電話
電話都可能會回俾美斯
不過amigo football都係抵屌

amigo football真係好on9
所以有時我都認為冇美隊會踢得好d
至少真係會搵個最啱位既人傳
而唔係咩波都比美隊

仆街 中拜

屌嚇死

psg 多仔

上上籤

psg 應該6:0 左右

88

事但啦,中邊隊都中出架啦

屁馬趕唔趕得切復出

中多仔55波 多仔換左教練

已經諗諗到條後防俾人無限中出

尼馬剷草

傷ed

諗多左

尼馬回家了

幾撚驚中多仔
對PSG可以肯定d出局
PSG應該都係炒4,5球到者

25尋晚重傷 唔知趕唔趕到

啱啱俾人剷到重傷有排冇得出

出細佬都夠做

16強一場過?

踢489
25屁肯定出盡奶力
鈀嗰班肯定仲對6-1耿耿於懷 肯定又係落足奶力
到時鈀整返兩場6-1
總比數12-2 489

3月後就唔洗涯夜
唔洗等到4月

是撚但啦
隊隊都唔撚夠踢架啦

一定出硬68

細佬剷草

又要我post多次

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯2:8今年講緊西甲衝頭4
你哋班友同我講連PSG都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

巴黎都456到我地啦

得鏝哥帥會留手

咩叫巴黎都
人地入決賽架上年

完 蛆就上簽

祖記對波圖

多得lenglet

講咗咁撚耐
屁馬終於都回家

軌都唔好彩
抽中最強哥隊小組第二

反cup你489唔拎返個靚簽賀賀佢咩

拜先係囉

細佬係借將定賣左？

唔覺呢隊巴嬴到波圖

咪又係剷你草有分別咩

垃圾page又搶口

psg後防今年好廢，我覺得64波，佢地6

仲講當年有咩意思

比意英德炒過
今次到法

杜蛇上年424 呢排玩523 癲能到
傻閪戰術大師 無尼馬伊卡迪
輕鬆炒佢老母6粒啦

呢幾年歐聯破咗幾多記錄
16強比人4-0
連續兩年首回合贏3粒但比人反杯
比人一場入8粒
破咗歐聯主場唔知連續幾多年不敗

都唔爭在比鈀破埋處

抽到psg is 無肉

未來50年都唔會有人破到垃圾疤啲恥辱紀錄

分分鐘今年489再嚟多劑

琴晚就係講呢下
做咩死都要搵美斯
其他人個位都好靚

Alba收左美斯披索

快啲出局專心爭四
唔係下年冇得踢

Koeman when he sees another record to break

對巴黎算ok

發覺外國巴迷都幾屈 對波柒咁多年都仲可以日日打飛機 仲要唔係玩膠嗰種

香港阿狗嬴隻社區就話爭英超添啦

屌你老母垃圾google

輸少當贏

包皮一個人起碼爆4球先啦，其他是但

嘉柏Admin又玩野

諗起世界盃阿根廷比包皮強姦

又岩喎， 劇本已寫好

包皮中場開始怒跑爆死影帝，入到禁區懶叻隻閪手又令到隊波輸十二碼

好驚包皮爆贏晒影帝同碧基

邊個爆唔贏而家既影帝叫佢退役

想睇尼馬隡草

一定發生既事黎

收到風neymar 準備大四喜

唔使驚 根本就一定

影帝條廢中香港街場都踢唔掂啦

原來尼馬話佢同美斯下年會一齊踢波係咁解

G持尼馬鏟草

25未來人
知巴會仆街所以早3年走

又係先主後客 有陰影

Alba又要喊了

如果25趕唔切復出嘅話其實有啲機
psg有尼馬同冇尼馬可以差好遠

睇黎佢16強又要番巴西同個妹過生日

安力基：影帝正選！

如果屁馬嘅出力係好似歐聯決賽咁上腳死扭
咁疤反而有機會贏

電話佬場場整球空門不入咁多多分都唔夠失

諗起阿根廷壓上防線然後俾包皮爆過成隊
睇嚟就快可以歷史重演

on9先睇波
睇嘉倩bb好過喇

Barça's dressing room is of many groups. There are players who have no sympathy for Riqui Puig. [Onda Cero]

when?

高文好勁呀 奉獻各位觀眾

疤ig係咁j歷史

0-4嗰場中場休息
小明送咗第一粒，嗰陣其實先輸0-1，但佢中場休息就驚到喊咗

嗰場猁狗有3粒都係由右路發起

咪又係睇波

真球迷輸波輸到咁都有心機睇呢啲花邊新聞

好似489記錄片定唔知咩嚟

中場定完場啊？

Kasin有波

攝衫仔

波都冇撚得踢 re你老母covery咩

📰[Esport3 via @BlazquezFont] | There are certain attitudes of Riqui Puig that are not liked by anyone in the Barça dressing room. Lack of attendance at voluntary trainings, little involvement in recovery training, etc. Ronald Koeman is NOT convinced by Riqui Puig's daily work

睇左咁耐都唔知puig leak 咩

咪話中場囉睇埋第二行得唔得

經驗話比我聽voluntary, recovery trainings嗰啲係抹黑

疤哩幾年咁柒肯定係西班牙deep state搞嘅

巴老母=馬德里嘅人is fact

加泰人應該即刻去攻打馬德里總部攞server

加泰人: dnlm巴老母
Also加泰人: 算啦今季踢得好好㗎啦下季繼續加油啦冇咩野做不如我地j下夢三同埋#5?

巴高層=港共
加泰人=大愛左膠

Lm

唔怕啦
你地都信丹掛住打機唔爭在信埋puig懶啦

好快又會話Puig小強賴死唔走

真巴

係咪有師兄咒和牛，尋日傷到收咧

Wague護空門斷腳收咧

我巴對皇so 皇so 受讓 all in未

美國柏克萊學者：川普主義有邪教特質

真 禁入去睇吓就知

拿撲達

Fb fans club條友話佢係青訓
之後俾呢一個page admin cm話佢唔係
之後改係b隊球員 話已改正
但佢好似係冇打過b隊

有年wague 冠a 熱身賽都唔錯 之後兩個乜機會都冇 繼續睇68

Cctoy 不意外

1819咪B隊

Wague嗰年有份踢世界杯仲有波入
所以即刻買左返黎
點知堂堂國家隊正選要人打B隊+外借2046

Ronald Koeman, on Riqui Puig: "There is always some interest from the press because he is a home-grown player and he is not playing much. There are many more players in his situation. The coach decides through training and the player's attitude"

肯撚定係Puig懶你先唔出啦

咁問心wague又未係真係咁勁嘅 佢國家唔係強隊 正選唔代表d咩
但佢以當年嘅右閘位 點會冇機會到一隊後備都冇

面對基沙文指控華為參與種族滅絕活動，中国官媒《環球時報》強烈反擊：「基沙文從來未去過新疆，但佢就咁別有用心同華為割蓆，顯示法國同西方世界幾咁嚴重地妖魔化華為！」
.
「喺西方心目中，任何有關新疆既事都會被懷疑同協助滅絕維吾爾族有關。新疆產品就話係強迫奴工，喺新疆開間鋪都會被指控支持種族滅絕。」
.
「中国人民好清楚感覺到呢種外國勢力既瘋狂同荒謬。基沙文既說三道四令佢自己變成一個傻仔。新疆完全唔係西方所形容既地方，當地既暴力同恐怖主義已經被消除，經濟已經迅速回復緊。當地武漢肺炎既控制仲好過法國添啦！華為係一間高科技公司，法國連一間華為咁高科技既公司都冇啦！西方亦雙重標準，因為新疆人面辨識系統都有用Intel同NVIDIA晶片，你又唔制裁佢地？」
.
「美國打壓華為根本係政治陰謀，顏色革命，干預內政。事實上華為真係咁差咩？華為願意同任何國家簽訂「資料唔送中」協議，美國公司肯咩？話華為抖音「資料送中」根本冇證據，美國夠監控世界啦！西方對中国就兇狠，對美國就碌L！」
.
「美國打壓華為簡直係歷史上最冤枉既個案，擺明政治處決華為，挑戰国家尊嚴嘅底線。西方媒體唔單止唔幫華為出頭，仲幫美國欺凌我地！可恥！」
.
「中国係一個好複雜既国家，就算我地有『唔一樣既政治制度』，唔代表我地係西方口中既『邪惡国家』囉！西方對中国既理解錯晒，令我地好難溝通，但最後邊個會付出代價，成為損失更大既一方？一定會係西方囉！睇住黎呀！」

撐電話

我唔會期望佢解決到右閘問題
但正常有杯麵有佢點都唔會仲諗住羅拔圖囉

疤狗下半季會唔會football reason佢
好驚

如果係咁 我會對個球會好失望

佢敢咁做我以後無條件支持西班牙止暴制亂加獨份子

依家咁睇football reason Puig機會仲高

自己加泰都係比人逼害緊

德州醫生親自講武肺點喺美國搞到家破人亡
連登班孤兒仔: 死係班廢老wfc 成班恐懼撚
同樣道理 我好想睇吓香港日日幾千幾萬cases班邪教會點讚翻柒婆轉頭
喺佢地思維入面侵做得好好
死成30萬人都應該投比佢
咁柒婆應該世界第一最好了

Cctoy一邊話熱狗 一邊用熱狗思維去講野
學埋熱狗d 防疫=支持政府 呢d假關連嘅思路

你係正常美國人
見到個總統日日煽動班弱智周圍播毒搞到家破人亡都唔會投佢啦下話
連登邪教: 恐懼撚

上年印咗#17 今年再加印#7

【イニエスタ選手の負傷について】

右大腿直筋近位部腱断裂と診断され、15日に手術を行い、無事に成功しました。全治は4か月の見込みです。

イニエスタ選手、しっかり治して、またピッチで素晴らしいプレーを見せてください！

Que tengas una pronta recuperación Capi!

保連奴同含大好似傾唔成續約，簽佢啦

而家先失望？你都幾忍得

中超好似迫啲球會將啲球員人工減到一成
都on撚9
不過保連奴就算啦，嫌隊波唔夠老咩
留返啲錢買正前好過啦

儲錢買夏蘭特

The fact that there were four players (ter Stegen, Piqué, de Jong, Leng中et) renewed their contracts before the salary reduction from the rest of the team wasn't appreciated by the rest of the players. One of the players was called a 'Judas' by his own teammates. [TV3]

又放風搞分裂

今晚對皇蘇無人講？

樓主開即討？

哭𠹌咗

小白早日康復

洗鬼開jackto咩
呢啲波一個po都爆唔到啦
喺呢度傾算啦

呢個年紀傷4個月

西甲榜首屈中下游機有咩咁好睇？

榜首贏中游球隊是正常的
冇乜好討論

打少兩場姐

咁又係 巴塞都無咩球迷
推爆呢個算

打埋就中下游了

[MEDICAL STATEMENT] Medical tests carried out in Hiroki Abe show that the Japanese player fell from the injury to the femoral biceps on the right leg in the match played last Sunday against Espanyol B. Its evolution will mark availability.

護級隊

簽返Kubo啦

[班po霸訓晒］巴塞隆拿球迷臨時討論區（1）

用返呢個囉
利申唔睇100%豬的波

竟然冇懶叻不過仲有B5

今場係咪又係FDJ打正前

喺呢度傾算啦
利申準備瞓

又輸

電話佬個頭

明基沙

電話左翼

兩個後生中堅一齊上

個陣好似出出地事

連迪高

電話個頭

唔錯喎暫時

剪短左？

9號好勤力

不了 等下次po 霸訓晒再用

係丹麥大哨

紮辮

爭啲

比艾巴大力左焗住咁傳

又爭d

後面3個後生真係穩好多

追波都快啲

又差D

暫時唔錯

現場係咪有鼓聲

DJ越黎越專業

美

美斯做乜唔傳

老了

Pk條褲

搞掂

打得好都輸 無計了

又要冇分了

輕鬆

榜首又贏中下游隊

爆唔到冷

1:1

艾巴

Unlikely hero

Alba

靚到

艾巴又係左右腳都得

小明

今場佢地個精神面貌好明顯唔同咗

5正常咗

對榜首係精神左

挑戰

見到美隊好似多左提場

電話

電話！ 屌

咁都唔入

屌 又唔入

電話又無運

啲finishing

B9

我屌 丹麥佬又搞乜撚

2個咁好既機會

屌你老母b9

大哨jm9

電話係真係冇運 B9就On9

大哨

似係因為兩個都用左weak foot

電話咁都唔入

想問下點解唔出古仔

係 電話果球已經中眉底 都彈唔入

古電美同時在場 各自-50%能力

出佢要收走電話佬或者美斯

起碼中龍

美隊係咪睇到性病話同牙朗踢得舒服同會鼓勵隊友 所以今場又拍曬手鼓勵又提場

丹麥佬2隻腳都係weak foot

B9 果球我一開始以為龍撲到

醉右四隻腳都weak foot

巴塞真係需要呢D 好似以前佩老大咁
呢幾年次次一落後就成隊死老豆咁

有越咩

幾好呀 之前黑晒面嚇死隊友

2:1

fdj

VAR

無！！！ FDJ

撚有越

真 之後入波都黑面嚇死人

差d比皇家旁證屈左球

FDJ

成班根本睇佢頭同面色

中後場把握力好過前鋒

只要佢精神 成隊波就精神

Dejong幾開心

b5今場算係咁

小明1g1a仲要省埋人 屈到

真

好似2個都今季第一球

痛撚死

勁撚近距離

明省尻你 吹咩

今場踢得幾好 終於似番隊波

Pedri everywhere 幫到好多手

冇咗l15 俾人攻都冇咁驚

係 逼搶 組織 防守 全部似返樣
係Finishing 可以入多至少一球

中堅出呢兩個後生仔得啦 L15可以安心做後備

電話個球真係哭能左 黑仔到

PK做oscar後備，L15做PK後備

4:1啦屌 無運 +大哨派膠
Fdj呢幾場守轉攻

師兄咪燈

PK一好翻高文一定出佢

你又黎

踢拖返工

感覺高文都係鳩排陣，由得佢地自己夾
B9 似踢左翼多過正前

今場係踢緊4231定433

我未來人 收到風今場有反cup

是旦啦，對高文嚟講冇分別
不過隊波好有士氣

今日alba同丹麥佬左邊做左幾次overlap都唔知幾耐冇見
以前成日overlap猜到落禁區底線 再傳番地波出黎 淨係靠依條方程式美斯個陣都唔知入左幾多球

美斯呢球咁獨

電視上果個排陣係假
B9係左翼 G7係右翼

全部比人mark晒 唔想好似傳比FDJ果球咁掛

基沙文個頭做乜鬼
扮女仔？

佢果個位都係食糊位
不過踢得冇咩力

電話佬又點呀屌

電話佬傳比龍

傳咗唔會有好結果，佢有能力獨食反而仲好
一個唔小心打防反就完，G7 FDJ 都喺前面，無人守

屌 轉返髮型啦

電話佬咁高難度都做到

電話真係做乜春

佢隻閪腳係咪有咩問題？

黑仔到傻

黑撚到

添姆雲拿癲定電話佬癲

剪咗佢把系髮ok?

空晒龍 傳比龍仲難過入都做到

咁撚樣推番個波出黎

對列斯聯個球

仲有歐聯2碼空龍飛機

今場終於唔使輸手球

冇L15

明基沙幾勁

電話佬淨係轉會費都高成陪

真係無晒險象環生既畫面

係 升職上一隊啦

Pubs呢 Dalmatia鳩文

電話要走迪年糕上

Dnlm

換影帝永續高文

俾下puig出啦屌

影帝換alena

今場影唔差

係咪2個以前B隊夾開

竟然領先緊

比真歷同古仔好慘

下半場無晒

牙dest真係好勁

巴塞ig d人笑緊電話做Griezwomann

Pedri

pedri

撞柱 好痛

似盆骨

即換

搵命搏

抖下

希望無事

生命防守

真疤狗

希望只係小傷

果個位有肉地 應該就無咩事 痛一野je

Pedri 如果布狗一撚定眼神防守

明基沙又攔截到

如果係靚叻就一撚定一手拉低左佢跟住12m

無錯

平安鐘

有畫面

年糕呢下傳 DEST起動唒冇啦啦比個短

Alean犯夠規未

Alena

d逼搶 逼完都搶唔到嘅

仆街 懶叻出場

即刻換入

出懶叻

條撚樣好陰濕

準備被12碼

係都唔換puig

手球

又準備派膠

佢冇手嘅話去殘奧應該唔差

手球/ 拉衫/ 踢跌/ 撞跌

Fati有來睇波

屌 比皇蘇搞掂埋美斯

仆街

陰鳩埋隊友

快d出返黎救救死疤狗

比真歷控得咁靚

轉邊啦屌

嘩 嚇撚死

好驚俾人絕殺

咁都唔洗2:2

達

㩒爆左屋企個平安鐘

啱啱完sem 睇埋佢
唔輸ok?

Me2

完場前你唔好講野Plz

上下半場好似兩隊波咁

痴線 下半場襟屌

好撚凍

達子

早知睇完上半場就瞓

睇完直落考final
唔輸ok?

著撚埋襪

中波都黃

開暖爐

輸緊
今年件作客藍白幾靚

巴打加油

廢到 天氣都未開始轉涼

尊重啦 大家疤區手腳

廢中牙耿同68廢到 訓晒

De jong 87分鐘仲爆到 氣袋

仲話賣佢

黃左鳩文

假疤黎

賣埋個中場就玩撚完

一陣落場變鳩文出氣袋

仲有8同5兩個齊齊驅風

補5分鐘

捱撚埋佢呀

96 分鐘絕殺

老老實實 而加嘅巴塞 賣美斯都唔好賣De Jong

係 de jong先23歲

下半場我巴有冇射過波
好似被人地㩒住屌

踢成點 岩岩睇完利絕殺

記唔記得上一單交易

Alena入到黎無腳好波都算 仲瘋狂犯規想走場
寧願要影帝

年糕攞親波都係到妹

年糕

上半場似樣 下半場無攻勢

高文寧願用alena都唔用puig

年糕真係唔太掂...

鳩文confirmed

早左幾秒

終於完場 贏到榜首

不過要守波 應該Alena好過puig嘅 睇鳩文換人都唔似想攻

3分

艾巴 King of the match

越級挑戰成功

好難得

話咗巴反cup 2:1
上到第5有歐聯踢了

Trincao 明明有能力又唔自己去多啲
Alena cls 唔好用啦

反Cup

又要等下場美斯平比利紀錄

8、17、15、6
仲有一個人換 補時都唔換dum下波鐘？屌

贏到強隊

又衝出嚟燈

可以cap定

歐霸見

分分鐘連歐霸都冇得踢

換咗3次冇得換

一場波都只係推左十頁

6同15 見到都驚

贏左西甲一哥

話說傻丹係咪傷咗

係
抖3個星期
上2場傷好似

深夜閪波

唔係可以換5個人咩

P$G好似連球迷post都無埋

仲要係平日四點 淨係睇咗下半場

係
但係最多換3次

70分鐘之後踢到好似踢少個咁

同埋今日龍門做乜係咁踢長？間唔中先控到一兩球就麻煩開短la 係咁送番d波俾人 自己中路防守又唔係好

人係5個 但只可以換3次
即係可以第一次換2人 第二次換2人 第三次換1人咁

係咪驚比人逼甩

有球迷既咩

美斯轉去咪有

應該係指示黎 廢事傳失左直接失
驚撚左班後防

屁馬回家好過

2年後都無人迷巴了

疤幾時買夏蘭特

明白 自膠

夏蘭特點會睇得上巴塞

而家都無咩

睇完波肚餓訓唔返
好彩有三分 唔係屌出聲

換走咗Pedri就變哂
Alena 落場除咗犯規就咩都做唔到
FDJ Pjanic 見到咁緊係唔上啦

做乜鳩

Transcript of Mascherano's recent interview with The Tactical Room:

"It hurts me that Barcelona has moved away from the model that made it great. It hurts me that it has prioritized other things and has not maintained what had made the club so great and above all, so different. If there was something that Barcelona had done differently, it was always the model."

"When Leo gets the ball, there is always a feeling that something is going to happen. Generating that around the world must be something unmatched. And he has generated it every three days for 15 years. We are talking about someone different."

"Leo is a very special person. But not because of what he is as a player but because of how humble and down to Earth he is being what he is. I have not met anyone who is so important in what he does in the history of the sport and who has that capacity to come to talk to you, ask you or ask for an opinion. Normally older people like him don't do it."

When assessing his experience under the command of Pep Guardiola, he said: "I did not have the profile of a midfielder for that team. Pep knew it. But that is the greatest trophy of my career. Having been able to change the way of thinking about it. To me, a coach like Guardiola, possibly the best coach in the last 30 years. Through work, sacrifice and understanding what my role was, I was able to find my place there as a centerback."

He also referred to another Spanish coach for whom he played, Rafa Benítez: "He's a strategist, that's why he always did well in direct playoffs. He's a coach who sees the opponent's weaknesses very well. In the playoffs he had everything done. Of course. I keep talking to him a lot. He has helped me a lot, I value him a lot and whenever I can, I tell him how grateful I am."

[AS via The Tactical Room]

琴晚上半場似返隊波, 有D FORM
下半場CLS又變返之前咁

竟然爆冷

中遊球隊熱血爆冷榜首

busquets換alena本身仲諗住係變返433 想攻多一球保險球 點知個中場即刻失勢 俾人撳住黎打
messi最後15-20分鐘要落番好深先有波掂

精華完全搵唔到alena

Araujo同Mingueza
條後防未來有希望了

佢踢人就叻

電話佬不嬲都on9 同68一樣係巴塞小丑🤡

想攻換puig好過

餵到埋口都唔入

佢扭過龍門再射果球真係黑仔既

4點真係起唔到身睇波

踢落仲定過lenglet
好似佢地仲有經驗過lenglet咁

Lenglet呢排狂派膠 之前有pk喺度都正常 一無狂爆

你錯過咗上半場

即係下半場踢得閪啦

有冇人知pedri依家點

冇攻勢

深夜4點起身睇西波
係愛呀定係瞓唔著呀？

係on9呀屌你個閪

上半場好睇的

係愛 你假疤

換走埋Pedri 明基沙 影帝 電話佬之後好似仲差左

等睇燈到電話星期六戴帽

想轉睇港超了

對華倫 唔好玩啦 中下游嘢 我哋巴塞半力又搞掂

拎歐聯冠軍都有得踢

仲讓唔夠？
無晒PK Fati Dembele

而家美斯電話fdj達咪半力
巴正選係包皮夏撚c朗

我冇話唔係

以後唔反了

迪莊同條女真巴黎
平日都會著巴塞作客出去
又會睇深夜西波

佢嘅防守習慣好差，成日用手（拉衫，批踭）

好似今埸係今季第一場落後反勝到嘅比賽

發現小花朗射失12碼累失分冇乜人講
如果係球皇嘅話應該已經起碼3個post

冇人講咪你開po囉

講真你唔講我都唔知

換入嘅alena lenglet trincao 實力都差左啦
Trincao真係唔夠班 fati真係好重要

原來今年疤作客5場得4分

無人講咪你講囉

西班牙超級盃又對皇蘇

鄧佢可憐佢熱身賽明明幾好表現

其實佢傷完再傷，再睇睇今季傷兵咁多，肯定係球會醫療部出咗問題，但係都而家都冇改善係咪巴老母遺漏落嚟嘅屎等下一屆主席執

年糕仔唔太掂

超級盃四強又對皇蘇

影帝第594場出賽
名宿

好鐘意佢兩個 希望未來兩個正選 一個夠快一個夠高

Araujo真係好快

點止今季
呢幾年個個輪住傷肌肉

發覺巴西人寧舍25
屁馬唔使講啦
電欺同金章安先後鬥走幾個教練 而家又向達狗迫宮
古仔倒戈入兩球協助拜大炒巴
好似得保叔最有道義

特警：am I 牙粥 to u？？

利雲攞世足
代表住小花朗距離個人贏追平美欺呢個夢想又再遠一步

佢帶頭水屁馬過檔巴黎

牙朗放棄左喇
牙朗個list入面投埋美斯
得班傻鳩花迷keep住係波台FB踩美斯抬牙朗

咪幾好
少咁條麻煩友

歐聯決賽半場更衣室搞散祖記，最後輸比賤種

算係幫巴報當年豬3：0既仇

保連奴當我疤係condom

人各有志啫
返含大人工高啲又有正選打 又唔會威脅到巴塞
更何況巴塞都一樣當人condom 古仔嚟咗之後就踢人落後備

聽晚早場

輸波都冇咁㷫

早輸早著

講condom之最一定係柏b 年年都想買人頂佢個位
伊巴山狗尼馬 但係去到msn先勁到逼到佢後備之後走

小花（家）球王

仲要99有live

唔好咁痴線啦
上年我哋西甲亞軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連財困華倫都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

留名binc

今年歐聯衝冠

係咪未睇過篇潮文

記得最後果句好似見過

好似前年猁狗分組作客輸紅星嗰陣？
你講講下我先醒起

Koeman: "Puig has a lot of competition but it's also possible that in training he doesn't do enough for the coach to make changes in the team."

邊個講的

電話佬叫得大聲到

安部仔真係慘成年傷咗冇得踢，有得踢果陣落場3分鐘唔夠又肌肉傷復發，其實唔傷嘅話真係好似而家咁冇Fati 冇丹，佢一定有機會好似Mingueza 咁上位

睇見活蛇班人型蜈蚣圍成一圈都無外人理真係好笑
牙朗第2美斯第3又點啫
而家大家一齊輸比利雲都仲要衝出來柒

安部fifa快能到

嘩今晚讓球半兩球
好撚想買下盤

今晚viutv公開處刑死疤狗

比大家睇下巴塞英姿

華倫屌打我巴

鳩蛇報恩

早埸死咗9成

今晚西波， 又可以睇俾人大炒

2:8

疤入到2球 我當贏咗

Management Board of Joan Laporta.
• First name in the list is Antonio Escudero Martinez, a hotel businessman from La Jonquera and former director of the PSC. He is now a member of Laporta’s board of directors. He was also the President of Girona for 4 years

• Alfonso Castro, former director and a real estate developer, returns to Laporta’s board. He is the second name.

• Aureli Mas, real estate developer, joins as director.

• Xavier Barbany Caneleta, businessman, is also incorporated into Laporta’s team.

• Mikel Camps, entrepreneur and vice-president of PIMEC & president of PIMEC autonomous, reappears in Laporta’s team. He was also part of the 2015 candidacy.

• Xavier Puig Hernandez, member of the proposed board in 2015 and an insurances broker, returns to Laporta’s board.

• Josep-Ignasi Macià, a former director of Laporta’s previous board of directors, also joins the team.

• Jordi Llauradó, son of Jaume Llauradó, joins Laporta’s board.

• Maria Elena Fort, JXCAT deputy and a former director, joins the team of Laporta.

• Juli Guiu, music promoter, joins Team Laporta.

• Jaume Giró, former president of the La Caixa Banking Foundation, has joined the board of Joan Laporta.

• Rafa Yuste, part of Laporta’s previous team, is also on his side this time.

Wague可能要直接掛靴

有無人知邊度買主場波衫連印字平？

迷山黨蒲頭

果時踢完非洲盃仲諗住可以番巴塞有位踢下

屌好撚掛住你個名

唉屌唔好提 宜家踢到fifa 都無埋莫尼沙個人

今晚全世界睇巴點柒

吊你 又有b5

早場閪波

山神果種眼神...

永續#5

wtf

原來去撚左中東

重要美欺+電+古一齊出

似打433
古同pedri 中場加影防中

我屌你老母西 2021都仲出布斯基斯?

Viu免費波先黎柒

正選到退役為止

買定大波都得
咪話我燈

靠嚇咩屌 咁柒多不知名後備 最後咪又係成堆散步球王做正選

仲大波 梗係+2啦

咬入2球又有得話賣錯

Gerard Piqué: "Araújo and Mingueza? They are two of the players that interest me, because they both have a great future"

賣比馬體會
阻皇馬拎西甲
大雄

暗黑兵法

Now做乜鳩

旁白一邊講野 畫面一邊轉左去播廣告

遺計

Lenglet 有少少打入冷宮feel
連續兩場冇正選

開波

高文妙計

冇jackto ?

用viutv app睇 應該delay到爆

不嬲冇 垃圾波冇人傾的

早場輸硬 唔使即討

FDJ入埋波都唔出

休息姐場場都爆足全場

激將法

好彩pedri冇傷

大哨打翼 cls

兩閘上晒去 影帝仲推咁上 一失就玩完

上場都係咁

美斯咁大力點控陰鳩Pedri

影帝

其實不錯

主席著西裝勁型

big gay主席look

右腳+夠快打左翼唔錯

Pk好型

勁想含

直接掛靴選主席啦

仲要有小小配合

唔係打1130咩

我地未來人

b5仲係好好戲

窮人版朗拿度

電話佬轉返髮型

唔係點呃到鳩文出佢

佢短頭髮型好多

唔覺-.- 長髮靚仔d

其實艾巴係咪default 咗傳比美隊

對面個8號好似幾勁

第一日睇佢踢?

成隊唯一一個正前鋒俾鳩文調去打邊

又尻陣都CLS

仲要俾艾巴無視

踼咁耐波都未射過

猜到2046 又不射

依家啲波真係好難睇

悶到仆街

都無下猜到入去

#5又成功製造機會

影帝係咁甩波

屌你 垃圾5

影JM9

影帝幾時死

屌你老味影帝 兩下都係佢甩

影真係on9

廢西影狗

傳唔入架話就算9成控球都一樣

唔好傷啊

仆街又傷

又傷

甩波>隊友成功執屎>去到佢到即刻再甩過

影帝好波 自己失波之後望住對中堅唔跑

甩完仲要屌其他人

唔係又傷下話

咁玻璃

唔係viu播真係唔撚睇
好幾下可以試下射都要係中間傳
好似屙屎唔出咁

啲後防

懶叻熱身
今日打算送幾多粒

求撚其ban埋去攞下數據啦

仲慢慢跑唔撚追波
咁撚樣仲要場場正選

巴斯唔會錯

救命 jm9

VIU走去吹奏影帝 即刻又派膠

0:1

輸埋 犀利

屌

失撚埋

笑死

鳩文躝未

好撚正又輸角球

預左
100%的波

岩岩派完兩次膠係到吹奏

巴塞今晚好弱 條防線唔掂

比人炒啦

又係角球

成隊都唔知踢乜鳩

個防守都痴撚線😂

華閪都打唔贏

呢球都有一半影帝責任

咩今晚 廢左好耐

人地阿蘇入2粒

依隊巴真係好陌生 後防廢到

早場 輕鬆 當睇下笑片

睇半場訓得
鬼同你捱夜睇閪波

正呀， 成大個area可以free晒

學界

連對呢隊華撚都要失波

連燈仔話大炒

防守要靠右翼Mark人

電話佬跟甩

唔落後都唔射

垃圾巴 有名你叫

港隊防守都無咁空

等睇心急 再輸多粒

係度妹妹妹 完全攻唔到
中後場又紙牌咁撚樣

下半場準備鳩文式全攻陣

有影 一定比到更多娛樂大家

港隊都攻得入呀屌

抵啦
出撚埋D閪陣

鳩傳左半粒鐘，一球中龍射門都未有

空到

psg 想入幾多球

每round 8:2
一共 16:4

2場 18球得唔得 好意頭

換翻de jong啦

唔好玩啦，入到1球都偷笑啦

Score if you can!

上年入到1球果個今年拎西甲

個龍門成日地波大腳傳中路 今晚遲早失

繼續中路塞車

個龍門

阿盧祖其實不錯

係咪好少睇巴塞波

勁快

alba攞到波 上場丹麥佬會留係左邊同佢玩overlap 今場下下都衝入禁區 同電話佬撞哂位等波到
alba就下下鳩斬 成個對手係前面企係度都照省埋去

想後場搓波但球員唔返後，人地防守球員仲多過你

攻擊力弱到
三打三都入唔到禁區

而家條中場有定無fdj差好遠啊，得佢拎得穩個波，快換佢出黎啦

又係de jong救世

中中出古係咩戰術

FDJ個樣:屌又要我carry

聽now 條友講話賣古仔？

好野黎架

古廢撚到

一日猜唔到入龍門口一日都唔肯射

最撚on9又唔係企中中位 成日標前
中場一劏就比人反擊

球球都係艾巴亂咁斬入去

明明古傷之前都有態 點解依家又炒左車咁

一係就契仔波傳比美斯

真係唔想再見到影狗

因為古電美一齊出廢半成係定律黎

我老母都估到點踢

Alba次次都靜係搵美斯...

仲講緊6秒反搶

艾巴次次都搵美斯,其他人緊係唔郁啦

每次見到教授正選又9踢就唔撚想睇

梅西？

唉 唔撚睇啦
妹撚到

做乜鳩唔射

對面隊musah下話

我屌你比狗 仲傳

啊達

差D 2:0埋

乜撚都要比美斯

達神

「個龍門」

妹完>小明>美斯

個龍門幾勁

又靠綠色衫個龍門

Pen

12M

好撚on9

全餐

呢球基沙文射都得啦
係要比白朗拿度做乜

好似又多咗

美斯

比錯紅牌?

係唔係有黑哨

咁都訓低

比錯人

又係美斯

做緊古代人

紅左件力架

十二碼巴？

仲有全餐架咩

等睇唔入

成日有直播先嚟搞臭我巴

DOGSO

次次都有人問
係仲有

紅左邊鳩個

咁都唔係十二碼係乜野

俾多左啲喎好似

當住香港人又北京電視機

岩岩電話張黃咪又係搭左下
不過全餐過份左

呢球多手，推得太明顯

改返黃

唔准搭膊頭

黃牌正常啲

唔推既話電話都未必入到

咁樣合理

messi goal

黃合理

甘都入翻

仲要唔入pen

十二碼唔入

單刀推人都唔紅得?

MISS PEN

肯定唔入

Pessi

12碼又唔入

嚇死寶寶

美欺

都估到唔入

好彩頭鎚入返

MESSI : 12M唔想入

嚇死

好野 當係生球入波 仲好

助攻嗰個勁

想的話可以隨時終結比賽

助攻果個

美破記錄

有無越位ar

冇

-6 到嘔

岩岩好包左

咁樣又執到球生波

有親直播都miss pen 加小黑人地

12m 美斯都好少射左邊

終於平到比利紀錄

唔係對面自己頂後咩

梅西冇心機踢咁

嚇撚死

所以根本唔可以笑c朗penaldo
因為美斯就算有機會射十二碼都射失左好多

點解唔係直紅
dogso四條規則中撚曬

係喎慢鏡睇番岩岩好無越

50 分鐘啦喎 直接開始下半場？

notice period呀

成季就係等破呢個record

明知隊波矮仲斬入禁區
進攻無乜板斧 人哋塞喺禁區就腳都起唔到

見到影狗真係好燥

咩record

助攻果個好痛

643 比利入球數

50分鐘仲有罰球

無半場？

佢不如好似沙拿咁抽埋去算啦
佢隻腳都唔夠力
講撚左咁多年都仲要射失

btw朗係咪已經破左

比利嗰單一球會入波

直接下半場

fdj快啲出黎
唔想再見到影帝 睇到吐血

又唔見班朗迷會咁諗

應該冇

但我記得比利唔係單一球隊入球最多嘅球員(好似係)

破左，可以轉會

點破，朗轉咗咁多次隊

點會冇

比利咁癲 嗰個年代幫一隊波入左六百幾球

單一球會喎

單一球會

Fdj出黎打防中都係死
最好係換防中拍fdj
不過鳩文咁撚蠢點會識

咁就真係冇了

最怕係fdj換pedri仔

仲邊有防中

呢場真係華倫黑仔

老實講，美斯不如快啲走
對巴塞對佢自己都係好事

Gaya都唔係好服 完半場都仲搵球證傾

巴明明出名中場控制，但呢家中場鬼影都冇隻，得影帝係到企

之前唔俾佢走死巴狗賤撚到

比真歷

其實個下基沙文又真係假左少少，不過十二碼抵比既

係 隊波根本佢要走先改革到
成日踢契仔波班人 佢係度古同基又唔知做乜

只能話佢衰on9
電話咁撚廢都要伸隻手出去
由佢射都唔會入嫁啦

幾多年前

仆街膠層唔準short notice
佢自己都想走

呢隻真係左仔都好過佢

半場有番fdj 應該補到影d獲掛

十個九個係禁區比人掂下都會跌啦 十二碼喎

Messi has now equalled Pele’s one-club goal tally with Barcelona.

左猜右猜又係俾返美斯
再唔係就alba 斬入去俾人頂返出嚟

美斯咁都入得返

Alba冇斬過入去
佢剩係揾美斯

冇見到啱啱後防同前鋒中間空到呢，企曬華倫既人，得個影帝係中間睇波

等fati bb 出番黎會好好多

其實好似打賤種嗰場咁
依家仲要有VAR
你都出手咁我唔博12M對唔住自己啦

但全餐就過份啦

呢件都係嘔血

然後美斯用頭鎚平紀錄

幾時出番黎

改返黃牌好似係

一定好過5

Fati 敢自己去又傷咗
Puig 又俾人雪

廢到笑呵呵，艾法美路換件傻系

改ed 但Gaya都係唔太順

好撚慘，都係食牌

廢又唔算廢，但唔抵囉

緊係啦，又老又見底

禁區單刀出手食張黃牌唔係好合理咩？

禁區戇鳩鳩出手推點都要挨張牌啦

合理啊，話佢慘姐

做數 一定唔抵又未話好廢

發覺條友盲反黎

免費送美斯走，淨係慳人工都唔少

無辜就慘姐
佢自己on9攞黎有乜慘

迪莊bb

主席

主席真係型撚到

88影帝

碧基條撚樣幾耐冇正選了

有排傷喎清

傷姐 又點解係撚樣

傷咗啊嘛

好耐冇睇巴塞波
sorry

竟然換影

終於躝

準備升職做主席了

尻叫下姐，唔係攻擊佢

(亂入）布斯基斯正垃圾，一早要換喇
平時少睇巴塞，岩岩睇半場佢都覺得燥

換得好

呢個中場

Fifa 433

佢做會唔會帶頭脫離西甲踢架泰盃

發覺你個個留言都柒柒地

係，唔係好熟巴，但好討厭比真歷

好彩人地射得柒

差d又出事

屌，8比2開始無睇，原來而家都係咁閪。

28號

美斯拎到波啲處理好過曬咁多個

又係俾美斯

古又踢左面又無影

電話右腳都唔射

基沙文拎波麻麻地，有啲甩腳

上次朗個球又咪一樣
gaya伸手唔通電話唔跌咩

巴塞嚟㗎呢隊
點會唔西呢

Araujo

Wtf靚撚到

中堅

araujoooo

啊盧祖！！！！！！！！！！

r4!!!!

哇

cls呢球

好撚靚

勁撚到

中堅入波
永續了

WOOOOW araujo

So 9 車身

B隊

係咪中堅嚟㗎屌

兩個中堅都入晒禁區

接得BIG GAY 班啦

有拉既影子

唔洗簽加西亞啦屌

屌你射波仲好過基沙文白朗

打前鋒算啦屌

哇屌 阿盧祖去打中鋒
基沙文躝去打中堅啦

蘇狗顯靈

又有啲似so9

咁撚高黎車身窩利

哇左出聲

靚撚到

呢球射得靚
但組織真係彈彈波負負碌碌

so9

美斯快啲入多球破埋比利記錄

28號真係好撚似拉莫狗

有FDJ 即刻唔同咗

仲諗住控控控傳傳傳
araujo一野轟埋去個下爽到

原先佢短頭髮好靚仔的

b9差d

如果有拉狗7成就好

丹麥佬跳得咁撚高

真 好彩冇妹下妹下傳翻出去

就咁睇落根本b隊就大把有潛力既新仔
成撚日唒d錢買老野阻人上位

丹麥大哨差啲